For at skabe et bindeled mellem userspace og kernelspace er der oprettet et antal noder.
Oprettelsen af noderne er konstrueret således at de automatisk oprettes når kernemodulet indsættes.
Det opnås ved at oprette en klasse under "/sys" og derefter et "device" under denne klasse.
I denne sammenhæng er et "device" det samme som en node.
Noden bliver først oprettet under "/sys/class/klasse/", men ved denne oprettelse kaldes UDEV og noden oprettes også dynamisk under "/dev".
Disse noder er nu en del af filsystemet i Linux under "/dev", og kan benyttes ved enten at skrive til dem eller læse fra dem.
Noderne har forskellig funktionalitet i forbindelse med læsning fra eller skrivning til dem.
Grunden til at der ikke er valgt at oprette en enkelt node til hver \psoc{} hvis funktionalitet er at læse/skrive direkte ud på \protocol{} er at der på denne måde kræves en kendskab til protokollen mellem \devkit{} og \psoc{} i applikationen.
Ved at oprette flere noder der har en specifik funktionalitet ved læsning/skrivning derfra er det muligt at bruge disse noder direkte fra applikationen uden at have kendskab til protokol eller hvilken \psoc{} der anvendes til hvad.
Dette giver en mulighed for at ændre protokoltype, eller flytte funktionalitet fra den ene \psoc{} til en anden uden at der skal konfigureres noget i applikationen.
Noderne anvendes hovedsageligt til kommunikation fra \devkit{} til \psoc{} over \protocol{} protokollen.
På \autoref{tab:kernel-nodes} kan en oversigt over noderne ses. En detaljeret beskrivelse af noder kommer efterfølgende.

\begin{longtable}[\textwidth]{|l|l|l|}
\hline Navn & Type & Beskrivelse \\ 
\hline \multirow{2}{*}{CONTAINERx} & $\mathrm{r}$ & Beholderniveau \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Gram der skal fødes fra beholder \\ 
\hline \multirow{2}{*}{MANUEL\_CONTAINERx} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for beholder-motor \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Hastighed til manuel styring af beholder-motor \\
\hline \multirow{2}{*}{WEIGHT} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for vægt \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Ikke implementeret \\
\hline \multirow{2}{*}{PAYMENT} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for betaling \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Ikke implementeret \\
\hline \multirow{2}{*}{BAG\_PRESENT} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for tilstedeværelse af pose \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Ikke implementeret \\
\hline \multirow{2}{*}{SERVICEMODE} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for servicemode \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Ikke implementeret \\
\hline \multirow{2}{*}{ORDER\_DONE} & $\mathrm{r}$ & Aktuel status for færdiggørelse af order \\ 
\hhline{~--} & $\mathrm{w}$ & Ikke implementeret \\

\hline 
\caption{\protocol{} mellem \devkit{} og \psoc{}}
\label{tab:kernel-nodes}
\end{longtable}

Navnene i \autoref{tab:kernel-nodes} er fysiske navne på noderne under "/dev" i filsystemet.
Da noderne har forskellig funktionalitet, og der ved nogle er implementeret blokerende læsning beskrives noderne hver for sig.

\textbf{CONTAINERx:} \\
I dette system er der 3 beholdere og x symboliserer derfor 1-3.
Ved en læsning fra denne node falder den kaldende applikation i søvn, og vækkes først igen når en ordre er færdig.
Den returnerede værdi er det opdaterede niveau i den valgte beholder.
Det er også muligt at foretage en "ikke-blokerende" læsning, og der returneres det nuværende niveau i beholderen.
Ved en skrivning til denne node, skrives det antal gram der ønskes fødet fra den specifikke beholder.
\psoc{en} står derefter for at afveje dette korrekt.

\clearpage
\textbf{MANUEL\_CONTAINERx:} \\
I dette system er der 3 beholdere og x symboliserer derfor 1-3.
Ved en læsning fra denne node returneres den aktuelle hastighed på motoren for den valgte beholder.
Der er i dette tilfælde ikke implementeret blokerende læsning.
Ved en skrivning til denne node, specificeres den hastighed beholdermotoren ønskes at køre med.
Den manuelle funktion af motorerne anvendes kun under servicemode.

\textbf{WEIGHT:} \\
Ved en læsning fra denne node returneres den aktuelle vægt der afvejes på vejecellen.
Der er i dette tilfælde ikke implementeret blokerende læsning eller funktionalitet ved en skrivning.

\textbf{PAYMENT:} \\
Ved en læsning fra denne node falder den kaldende applikation i søvn, og vækkes først igen når der er udført en betaling.
Den returnerede værdi symboliserer den mønt der er indkastet i systemet.
Det er i dette tilfælde en 10'er eller en 20'er.
Det er også muligt at foretage en "ikke-blokerende" læsning, og der returneres det antal der lige er betalt.
Der er ikke implementeret nogen funktionalitet ved en skrivning til denne node.

\textbf{BAG\_PRESENT:} \\
Ved en læsning fra denne node falder den kaldende applikation i søvn, og vækkes først igen når der indsættes/fjernes en slikpose i \slikautomat{en}.
Den returnerede værdi er enten "1" for "slikpose tilstede", eller "0" for "slikpose ikke tilstede".
Der er ikke implementeret nogen funktionalitet ved en skrivning til denne node.

\textbf{SERVICEMODE:} \\
Ved en læsning fra denne node falder den kaldende applikation i søvn, og vækkes først igen når service mode aktiveres/deaktiveres.
Den returnerede værdi er enten "1" for aktiveret, eller "0" for deaktiveret.
Der er ikke implementeret nogen funktionalitet ved en skrivning til denne node.

\textbf{ORDER\_DONE:} \\
Ved en læsning fra denne node falder den kaldende applikation i søvn, og vækkes først igen når en ordre er færdiggjort.
Den returnerede værdi er nummeret på den beholder der er færdig med ordren.
Der er ikke implementeret nogen funktionalitet ved en skrivning til denne node.